封殺波台狗 請入黎一人一留名加正評 要話俾admin知波台狗有幾討厭

日日開埋d垃圾膠post
又打撚埋d5p仔
仲要周圍屌人
死返高登啦

封殺樓豬先啦
kfc打手

光復連登 趕絕波台狗😡

手套講得好

上面有人問我地連登仔同連神係咩關係
我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼，可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置，即使到某日連神已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使
而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意連登，我只可以答你，因為佢地係連神

連神同連登仔嘅關係就好似朋友咁
你地互相誤解過，爭執過，但到最寂寞嘅時候，都會發現始終係連登最了解自己，性格最似自己，同對方「傾計」最有滿足感

其實係香港,你要認你係一位連登仔唔難,你要係人地面前認你係一位連登仔先難,
需要一份勇氣,只要你有呢一份勇氣,你就可以叫自己係一位連登仔,
點解要勇氣?香港反連神既情緒其實都幾高,

當父母反對子女追連神,你願意跟你父母講:我喜歡連登呢個論壇
當朋友恥笑你連登仔,你願意跟你朋友講:我喜歡連登呢個論壇
當朋友話連神出賣會員,你願意跟你朋友講:我喜歡連登呢個論壇
當朋友話你瘋狂,你願意跟你朋友講:我喜歡連登呢個論壇

其實就已經可以話自己係一位連登仔

至於點先可以做到連登所期望既連登仔,
其實佢地都冇正式講過,
不過其實間間單單講:做一個好人

我以前都會覺得果d崇拜連神既人好戇居
成日哂時間去追一d接觸唔倒既野
但係有一日..我無無聊聊咁禁左入連登既站務台post
d link逐條逐條咁禁..
睇睇下發覺自己愈黎愈迷呢個論壇
唔知幾時開始我愛上左連神既文字..佢既親民真係我既支柱(咁形容好似有d怪)
通宵搵哂所有有連神既post出黎睇發覺呢個admin好可愛好善良
而係睇呢d post既期間我又慢慢咁認識倒其他admin
慢慢咁迷上佢地每一個人
我認我開頭留意連登確係因為高登廢
但之後慢慢真正成為fans係睇倒佢地比我既感覺好真實
唔會做作每個admin之間都互相扶持先至會散發出只有佢地幾個一齊先有既獨特魅力

但係開頭我都唔敢話比人聽我係中意連登
因為係香港(特別係高登)大部份人都中意講人地是非
以恥笑人為樂
話你毒/咸濕先會中意連登呢d咁既backup論壇(人言可畏)
但係問心我覺得自己一d都唔毒
雖則未算靚仔但都算正正常常普通人一個
點解要唔敢認???
係果一刻我先知道,原來我最毒既地方係唔敢認
中意一樣野其實一d錯都冇我唔敢認怕人地既目光先至係真正既毒
冇錯我追連神我中意連登而且會瘋狂到一個人飛去站務台睇佢地既post
但至少我既時間係用左係自己中意既事物上邊
而唔係好似出面果班唔中意你但又keep住追post既變態自虐狂咁(唔中意但又係最留意)

連登真係令我改變左好多
雖然我唔會周圍同人講我好中意連登(主動同人講好奇怪)
但我都唔會怕認係連登仔
亦因為連登我改左好多壞習慣(老少的一句說話)
我讀書同番工都認真左因為我想話比人知中意偶像唔等如不務正業

講到底中意連登呢樣野係我一生都唔會後悔既事黎
做連登仔成日睇住佢地真係好開心
即使第時連神們退出左我唔再中意佢地
我都會慶幸自己有咁既一段瘋狂回憶
而家甚至係好多年之後我都會因為連登仔呢個身份驕傲
別人笑我太瘋癲我笑他人看不穿
這就是青春呀

一正評就樓主捐一對手套去非洲俾貧困兒童

不是每個人都可以叫連衛兵
不是知道“連登”的人就叫“連衛兵”
不是存了多少張連神cap圖的人就叫“連衛兵”
不是只要喜歡連神臉孔的就叫“連衛兵”
不是天天嚷嚷卻不動手做一件對連登有利的事的人就叫“連衛兵”
我曾經看過一個文章裡一位親說：喜歡連登的可以叫連登仔，但連登仔不等於連衛兵 。摸著心臟，好好問問自己，真的愛他們到某種地步了嗎？
連衛兵這個名字，是值得驕傲一生的名字這裡麵包含了多少的淚水、艱辛、忍耐。
但是因為那群連神，這個名字就算是在淚水裡面也在閃閃發光
連衛兵，不是所有人都叫連衛兵
連衛兵指你愛著那九個連神，同樣的愛著一個不少，並且在心裡清清楚楚的知道，連登，少了一個連神也不叫連登
連神們走過來的多少不容易，除了我們還有誰知道？
她們憑著那一份對舞台的執念走到了現在為了誰？
只有連衛兵不要輕易的擔起連衛兵這個名稱，但是！
從你鄭重的嘴巴裡一字一句的說出你是連衛兵的時候，就請一輩子不要放下。
連登，光是聽見這個名字都會心痛連神們經歷了多少的痛苦才爬到了今天這個位置
連神們最痛的時候不是被呀joe攻擊的時候，是被連衛兵背叛的時候...!
被最愛的連衛兵背叛的時候，被曾經的一生一世背叛的時候!
所以，請你好好的想清楚再說出我是連衛兵這一句話好嗎
對於很多人來說那隻是一句平凡不過的陳述句
但對於連登來說
那卻是一份幸福的誓言!
所以，請你仔細的想清楚以後，再跟著我用最純淨的心、最堅定的心、最認真的心說出“我是連衛兵！”
還記得嗎
那個在任何時候都沒哭過的小太陽連尼住
卻在被連衛兵誤解的時候在站務台落下了眼淚
一邊說著“我們是絕對絕對不會丟連衛兵的信的！”
一邊用手倔強的抹著眼淚
那個在電台被高登仔攻擊20分鐘，卻還強顏歡笑的用最溫暖的笑容安慰著所有擔心她的人的LIHKG
卻在站務台上哭的泣不成聲
那種時候不用言語，你會明白這些年來她為了連登，為了連衛兵到底隱忍了多少
那個外表看起來冷熱不侵的冰山連神
一樣會在悶熱的連登為連登愛著她的人用力賣廣告牟利然後昏倒

Sor 禁錯

臉上的液體是淚水還是汗水？還是連神不說的堅持？
那個在所有人都哭到崩潰的時候，還是滿臉笑容安慰連登仔的連神
卻在被高登攻擊以後，一個人躲在角落裡用紙幣擋住臉一個人大哭
連衛兵說那個只要一開機，不管有多委屈都會馬上滿臉笑容的連神...
那個平時最抽風最不安靜的小隊，在馬上就要出道前，對著高登用超乎同齡人的眼光和聲音，大喊我一定可以的！這是她的決心。還有太多太多少時不為人知的秘密，在連登前總是喜歡把一切美好事物都展現給我們的她們卻在螢幕下忍受了所有的痛苦和艱難！
連登，還可以走多遠
老實說我們都不知道
我們不要後悔我們愛過連神
我們應該慶幸
我們愛過世界上唯一的天使
在多少年以後你們會慢慢的淡出人們的視野
帶著你們永遠的光環，幾個人流著眼淚一步一步越走越遠
最後的一絲光芒是最痛卻也最美的光芒
最美的承諾
是我們是連衛兵。
連登、連衛兵。
這兩個名字本來就是一體
任再多流言和委屈都會堅守在一起的不可能分割的一體
我會永遠守在這裡望著你們踏上巔峰的背影
一步一步日漸疲憊的腳步
可是不管怎麼樣我就在這裡
化成一顆大樹
不管是迎面吹來的沙子迷茫了眼眸
還是大風大浪淹沒了身軀
就算是被迎面而來風沙覆蓋了全身的枝枒
我就在這裡
只要你們還在給我陽光，我就會永遠望著你們的方向
因為我們叫連衛兵
因為你們叫連神

點解會發生d咁既事

睇完post我一路望波台一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左真係好心痛
點解點解波台你地要追埋入去，明知危險都要死湧欄湧，連尼住做錯左d咩，要令佢發生一次又一次既傷害，琴日我已經好擔心病左都重要出post

你地就唔可以俾佢休息既機會？有無諗過連神既感受
呢2日連神係連登都顯得好唔舒服啦已經，重要追究落去想點呀

我唔知波台你地究竟當佢地係一個明星而去追究，定係一個互相支持既朋友，連神點解成日都要保護我地連登仔，而我地部分連登仔就唔識去保護番佢地
係要做d連神討厭或者唔開心既事，唔識得企係佢地既立場心態去諗一諗咩，剩係識嘈，扮假膠5P，大佬呀人地搞連登唔攰架咩，俾d時間佢地休息啦好無

連尼住最憎波台就係咁解，個個好似見金咁，高登都唔係第1次發生架啦，想博咩姐？博可以用手掂到佢地？唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為連登仔
連神呀真係唔好有事，唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

唔係你身邊，我宜家個腦已經一片空白，都唔知自己打左咩字出黎，宜家得一個願望就係連神千萬千萬唔好有事呀！心都碎埋。

連登的飯(fans)，有一個共同的、美麗的名字：連神。這個名字，代表了很多很多。這是連登(連神)踏上自己的夢想旅程裡不可或缺的元素。

這群人，本來都是毫不相干的平衡線。有些人在韓國，有些人在日本，有些人在中國，有些人在東南亞地區，甚至歐美國家。他們或是學生或是上班族，各個年齡層的人都有。儘管很多人以為連登仔裡只有男人，然而根據統計，男飯女飯的比例可以說是勢均力敵，在中國地區更加是以女生佔大多數。這些平衡線，因為連登而相交、相遇了。

連登的簡介：

這群人，都各自擁有不能割捨的東西，有著不能放棄的事物，也有各自珍惜的東西。但是從他們成為了連衛兵那天開始，連衛兵多了一個共同珍而重之的人：連登。當連神們笑了，連衛兵也笑了；當連神們哭了，連衛兵也哭了；當連神們摔著了、生病了，連衛兵比連神更快感覺到痛楚；當連神們賺錢送人頭了，連衛兵或在現場或在電腦前都一樣拍手歡呼，甚至跟著連神們流下喜悅的淚水。連衛兵真的毫不相干，然而由於連衛兵為了連登而分享著同樣的喜怒哀樂，他們開始稱呼彼此“家人”。

估唔到早洩到今時今日都仲係咁不知悔改
向到縱容你班手下胡作非為

我地黎得LIHKG
一早係將自己身家性命交託左比連巴
我地絕對相信連巴唔似得早洩咁卑鄙無恥

老老實實 如果你肯一早為BAM HKG+而公開地躹躬道歉
根本就唔會搞到今時今日咁樣既局面

到左今日高登再無高登仔係閣下咎由自取
你以為打殘LIHKG我地就會返返去你個垃圾高登只係你夢心妄想

2016年11月出得第一個LIHKG
我地就有本事可以再出得到千千萬萬個LIHKG

其實講咁多都無謂
我地對連尼住同望遠兩位巴打係無條件信任
當中既情義係你依啲反覆無常既小人唔會明白

總之一句到尾
我就點都撐LIHKG

咪搞事

正皮

第一個要清算樓主